生存喺呢個世界好撚痛苦

原諒我身邊朋友個個都過得好好 好似唔會明白我 所以上嚟想放下負sor

最近好似抑鬱症咁 一到夜晚就會有好多情緒湧現 成日攞自己同朋友/街外人比較 睇住佢地成日食女又多朋友 個樣又生得唔錯 所有野都好過自己 就開始覺得自己好失敗 個世界好撚唔公平

我除左有少少錢之外就乜都冇 人生所有快樂都係建基於物資 唔識得同人social 識唔到新朋友 更莫講係識女仔 阿媽又將我生得好樣衰 天生條件就注定比人地差 係點樣後天努力都唔會改變到好多

眼前人地落club去識女 帶女返屋企 我都好想試吓係咩感覺 但係當我照下塊鏡 望清楚自己個樣 就知道我永遠唔會好似佢地咁成功 出到去都只會俾人嫌棄俾人恥笑

自卑到一個極限 自問已經冇勇氣再生存落去 我自己嘅問題都好難解決 唯一諗到可以做嘅就係重新洗牌投胎做隻貓貓狗狗 離開呢個世界可能先係一種解脫

如果你地想話我冇抗逆力少少野就放棄 又或者話我奢求得太多 唔緊要隨便鬧 我都預咗俾人鬧

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既勁人

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

我除左有少少錢之外就乜都冇 人生所有快樂都係建基於物資

已經好過好多人.....

你好 我都唔靚仔
但都識左幾個高質靚女既女朋友
我4分條女8-9分
其實食女唔難 你只要面皮厚
成為果條女既唯一
因為唔係條條女都係外協
我都接受自己唔靚仔 唯有develop 內在
同埋著衫髮型都好大影響

講左咁多淨係見到你想扑野
明既男人既野
溝唔到咪俾少少錢叫雞lor 反正你有錢
可以扔幾皮出黎試下扑av女優
即刻咩自信都番哂黎

不過講樣野你知
唔知你係咪青頭
但扑野其實冇打飛機咁爽
尤其當條女係閪隧

我有試過改善自己 可能由1分變左3分 但就係3分咁多

哩個世界就係唔公平 你只可以接受 怨天尤人都係解決唔到件事 倒不如開心啲去面對 你得架巴打

我覺得你要改既係心態

【行動post】聽日3點尖沙咀見！

係 扑野食女呢d真係好緊要
但係用錢解決唔係好廢好冇用咩
人地用自己本事就有女屌 果種成就感真係永遠唔會明

屌你有錢

錢買到既野

你估真係好有錢咩
邊似得啲有錢仔得閑開公子會 睇岩邊個就出錢買返嚟

俾錢屌唔係你本事咩？d錢唔你你賺番黎架咩？
俾多d錢叫d高質既lor
屌到av女優/model仔冇人會睇你唔起
人地就係屋企J你就有得屌
咁都冇優越感？

仲有 試下唔好focus係女/扑野度
Focus係賺錢度
錢絕對幫唔到重覆係幫唔到你溝女
但至少到時你都有錢

我成日講既
女仔會令你失望
但錢永遠唔會令你失望
錢賺左就係你自己既

其實啲錢唔係我賺
我冇能力賺錢 唔似得啲咩靚仔出嚟做個男model就搵到食

叫雞仲自卑啦，要俾錢先有女屌，條街阿豬阿狗都溝到女一對對同埋都解決唔到樓主啲心靈空虛

咁都係有錢家庭丫
洗少少錢幫你解開個心結你屋企人會理解既

何必要糾結於自己係咪靚仔
你出身係香港既一個有錢家庭
幾多人恨都恨唔到
抽到好簽仲要怨父母生得你醜

有錢咪整容LO...

咁就要睇下屌咩女啦
如果跌小小錢屌到個女神級既何樂而不為？
我覺得會解決到樓主既問題
因為我feel唔到佢係真係想要愛情想要陪伴
Feel到既係佢精蟲上腦同埋要尋求優越過人地既感覺

所以一直強調佢俾貴少少屌d model仔/av女優
絕對有優越感同可以幫佢拎番自信

就係要俾錢先有女屌嘅呢樣嘢太可悲，唔覺得佢會有咩優越感唔知你周圍同人講你叫雞屌model咩

唔係安慰你 溝女黎講 性格絕對重要過樣
因為外在條件而一齊
之後是旦一邊搵到真愛都會散
除非雙方都睇條件睇得好重啦

諗緊 係咪韓國/台灣好d?

咁我性格 講野同識人能力都真係好渣
連朋友都唔多 應該真係要搞吓呢啲野

有咩咁可悲？
人類兩大原始慾望
食慾同性慾
俾錢買野食你唔覺得可悲？
點解唔自己打獵耕田？
丫係呀 以前封建社會的確會睇唔係人唔係自己野食自己種架 士農工商丫麻
商人賺到錢黎換野食社會反而睇唔起
不過時代進步左啦
依家仲有冇城市人自己種野食？
野食可以買點解性唔可以？

仲有 如果有人行埋黎同我講自己尋晚點落club桌左條女我會覺得so boring

但如果有人同我講佢屌左件model/av女優我反而有興趣聽下
話之佢係咪俾錢屌番黎

唔好成日覺得你唔得

你得㗎，加油

換轉係你 你唔驚佢笑返你轉頭 問你係咪俾錢咩

同埋其實我都唔中意聽到落club食左咩女 不過係我成日都睇到聽到呢類野 聽完都想聽下就算 但原來自己記得好清楚

同樓主圍爐

屌講乜撚嘢五大訴求

換轉我係講果個 我唔驚
因為條女你只係有得上ig J 我就有得屌呀
J果個可笑d定屌果個可笑d?

換轉我係聽果個
我會好有興趣知賽後報告
條model係咪真係咁好屌etc

整容會唔會解決到問題

因為絕大部份人都唔洗用錢買，而你冇得揀，要用錢買先有唔可悲係咩

大部分人都冇咁有錢可以一票票銀紙扔到d女神級囡囡上床仲奶到雪雪聲
所以唔可悲
調番轉佢地有得揀俾錢去屌model咩

最多帶埋你一齊睇醫生 唔使怕羞 其實有抑鬱冇咩咁得人驚

Brother I know that feel

我覺得可以試一次
有機會發現唔係想像中咁必要架
咁可以放低一件事

人比人比死人

你估屌閪只係為左解決性需要咩
對我來講
有得屌閪=俾對方欣賞同肯定自己既價值
滿足自己心靈更加重要

正解所以叫雞都係解決唔到樓主嘅問題

所以樓主(即係me)唔知點樣滿足自己心靈
人生搵唔到一樣野做得好過人地

咁總有嘢你係做得好過人，只不過你喺男女關係方面好冇自信姐，你想有異性欣賞自己

點先可以厚面皮得黎 唔會煩親條女？
而且成為條女既唯一好難喎 有咩方法

物資定物質
做物資撚好撚有意義架喎

巴打講得岩架
我都唔係外協

吾好做好仔，太過好 佢地吾會珍惜

有少少錢仲唔滿意，窮過你d人係咪個個都要去死呀？冇撚用

你要睇人地既反應
受既你就可以繼續進攻

有錢咪執下個樣，整容囉，男人都可以變女人啦

厚厚面皮既意思係比佢拒絕左幾次 都係無放棄
而係等機會 比佢睇到誠意 唔係煩住佢
每條女想要既野唔同 好難答到你點做到佢唯一
總之係比到佢想要既野佢

巴打我連錢都冇呀

我除左有少少錢之外就乜都冇
你已經贏咗好多人

姐係你暗示自己靚女😂

叫雞

咁醒既巴打你
真係對靚仔有恐懼

如果有得揀 我寧願唔要錢但型仔
佢地果種快樂同物質堆砌出來嘅好唔同

同埋錢銀可以靠努力搵返黎
但外表唔得

如果條女係外協呢
我俾唔到佢想要既外表 係咪收皮先

點解一定要好過人地
呢個係謬論

唔係話要差過人
係唔需要好過人

睇心態
我明你既心態
但係唔一定人人一樣

我覺得最少要明白性真係唔係咁重要
如果真係睇得咁大
就去試下係咩一回事
咁解

咁咪開拓另一個市場
呢個係市場學黎
要搵同開拓一個市場出黎

有錢唔等於快樂源於錢

我對靚女都有恐懼

屌你有少少錢仲想點呀
大把基層連少少物質生活都冇呀

不過樓主個少少錢既定義係點先
一年去幾次旅行個班?
可以試下用物質溝女 總有女仔貪圖物質

你好撚樣衰就例外

至少我係
完全係依靠錢黎獲取快樂

去下旅行 得閑食下好野咁

樓豬幾歲

咁你要嘅嘢都係好物質

可以如何解決 我都有
應該係唔夠自信

睇到呢個post好似睇到自己咁
不過我比你更差 窮到仆街
樓上巴打們講既建議全部做過哂
都係擺脫唔到果份孤單感
早幾年抑鬱過 後來好返啲
但依然睇唔到前路
做一個討厭自己既人真係好辛苦
但係生活都係要過 一齊加油啦巴打